女友出來社會工作後的的第一個情人節就分左手

我同女友係中學同學,中學畢業之後佢入左city,我就讀HKDI
佢讀緊書個陣都好地地,但自從佢上年畢左業出黎做野之後就成個人變成晒
以前佢唔好名牌,而家成身都係名牌,出街食野間餐廳一定要裝修得夠靚,就算食上海婆婆都嫌cheap,仲成日嫌我搵得錢少
我今個情人節都醒醒定定架啦,晨早book左食outback,但我一見到佢就即刻西我面,話點解人地同事個男朋友可以送99枝玫瑰但我一枝都冇(過左咁多個情人節我除左第一年送過一枝之外不嬲都冇送,佢以前仲曾經話情人節買玫瑰花咁貴不如食左佢好過),成程食飯都西我面
好啦食完到咁上下我拎左份禮物出黎,係我自己上workshop整既皮散紙包卡片袋,因為我知佢手袋呀銀包都係新買既名牌,所以送手造卡片袋畀佢,諗住冇錢就誠意搭救,點知佢一見到好嬲話我敷衍佢,問我係咪仲當佢係中學生,數下數下又嫌我人工低唔長進,我忍唔住話佢變到好貪慕虛榮,佢一忍到之後話我侮辱佢即刻走左
我今日send極whatsapp+打電話畀佢都唔聽,啱啱先whatsapp我話分手,facebook仲要神速變做單身

我真係好想知佢識左d乜野朋友搞成咁

做邊行呀佢？

反正價值觀都變左，分開都係一件好事

學巴打話齋

入大學 同 大學畢業 係對感情既兩大難關

跟住你好快見到佢有一個有錢嘅「新」男朋友

早散早著 呢d女遲早比帽你
Btw 雞始終都係..

可能識左d有錢佬

come on james

入左間代理外國大brand既公司做legal

Fresh grad就要求咁高要99支
到時求婚點算

呢啲港女分手好過啦屌

認真定膠post?
如果認真你都幾慘

分手啦呢啲臭雞

早啲散都好嘅 呢啲女繼續落去都冇意思

Come on james

Come on pizza

屌左未

Too long didn't read

有時真係好想知呢d post係真定假

樓主係假膠 不須太認真回覆

點解呢排咁多假

覆之前要起左底先